抑鬱症復發

屌
我都好唔想上黎叫春
但真係好撚辛苦啊仆街

連登有無人可以關心下我

睇醫生未

睇左成年幾啦。大半年無復發，醫生話可以試下慢慢減藥，減左一個月左右，今晚就....
無撚端端

有咩病徵

其實點解會無啦啦病發？
識人一直keep住睇政府醫生但唔食藥都無事

我覺得可能我最近減過藥掛
不過抑鬱不嬲無撚端端就黎

請說

點都好，唔好做傻事
我明病發嗰陣會成日有依個念頭

減藥可能係其中一個原因
但你本身有無野煩/唔開心？

個心好似跌左落個洞道，你想扯返佢上黎，但佢扯你落去
想自殺，但你唔想死
好多irrational thoughts，例如覺得一個簡單的事（eg去廁所/沖涼）係好難好難好辛苦自己做唔到，無動力做任何事（包括簡單到去飲水）
無撚端端個身體會有不快樂的反應（例如無胃口/喊/手汗）但搵不到原因...

呢排無乜
上一秒同同事食緊飯
下一秒無端端成身震晒眼淚不停流

抑鬱症過來人

其實你睇左咁耐醫生，都知道作用不大

試下keep住做運動啦，我當年最後都係靠做gym做番好

係咪曾經經歷過d乜

我以前一想自殺就會食一粒安眠藥同兩粒鎮靜藥迫自己深眠唔可以行動

最初係因為俾男朋友打
trigger到有驚恐症
然後真係做乜都有panic attack，街都唔敢出
後黎變左抑鬱

但已經係年半前嘅事

最緊要控制到自己
情緒病依d唔急得，慢慢黎總會有走出黎嘅一日

廣泛焦慮+附帶抑鬱呢d點搞

之前咩原因會有呢個病？

有無明明好攰，但夜晚上到床個腦又打哂交唔想訓
見到人細細聲講野就好似覺得講緊自己

樓上答左了

有唔想訓，但無paranoid

有冇返工?

試下搵一首你好鍾意既純音樂，一病發就聽
我以前一病發就會聽個首歌的鋼琴版，然後合埋眼跟住琴聲深呼吸

多d同朋友出去行下啦